大家點睇馬天尼利（Martinelli)，利利？

4次曼聯試腳失敗
今年终於登陸英超，成為阿仙奴暫時2號射手

新第一風扇

踢得起嘅咪再去曼聯試下囉

殘體

巴丁料

有利字嘅都唔係好嘢

利物浦

二線尾，奧巴都係得二線頭，你睇奧巴係多蒙都知佢只係高大版禾確特

係好野，但唔會係好人